卜街，香港人口已達880萬！

頭先電視講咗，換新身份證880萬張！
再加埋黑工蝗、蝻、暫住蝗蟲廢老，人口超一千萬走唔甩！

我估香港人捱貴租，住劏房，被迫搬去偏遠沙頭角等地住，超過一百萬！

10幾年前都仲係700萬

其實而家好多公屋已經方方面面咁騰緊d香港人出嚟，比大陸人住。

港人之恥

原本啲香港人去哂邊

貪曾話要香港有1000萬人真係俾佢條仆街講中

就快兌現,香港將成人間地獄

乜撚嘢叫方方面面

租屋住,同父母住

公屋唔洗諗

好多移民又要埋香港ip

我仲記得前幾年有套節目叫 七百萬人的故事

人多好辦事

根據保安局提供的數字，2016年共有57,400人申請單程證，
是近十年來最多，平均每日有157人。
當中3萬4千多名女性，及2萬2千多名男性。

加埋遊客真係唔只咁少啊
就快迫死

差唔多成900萬啦屌

方方面面
你自己都用啲劣化蝗字詞

生存到咪留低

班賤種蝗真係

11歲樓下個d都未計喎

所以事實係九百幾萬人

講真 一大部分咪多得啲on9上大陸娶老婆囉
宜加仲要愈嚟愈多post吹奏大陸女人
同埋啲中年老坑 上大陸娶雞做老婆
條大陸妹拎到身份證之後就同你離婚 申請埋佢喺大陸嘅老襯落嚟
好心你哋叫雞還叫雞 比番啲理智

唔想人口再多 我地可以點做

明明出生率不斷下跌 究竟仲剩幾多係真係香港人

屌900都到

幾時有d大事件

十年44.6萬人單程證來港 中年男女升逾3倍 年輕女性佔三分一

保安局局長李家超書面答覆立法會議員提問時，透露過去10年，總共有445,963人持單程證來港，平均每日約122人，當中以25至34歲的女性最多，達112,205人，而15至24歲的女性就有29,555人，兩者合共佔總數32%，即接近三分之一；35至44歲的女性就有76,277人；中年男女方面，45至54歲的人士10來上升約3.5倍，由2007年的1,991人升至2017年的8,889人，而55至64歲的人士10來亦上升3倍，由2007年的790人升至2017年的3,166人。

香港玩完了

呢個位真係要推撚到仆街
班廢老跟本係禍首

低端人口佔大部份,國際化大城市

有一百萬人係移左民雙重身份呀慒撚

哩個現象根本有年輕化趨勢
睇下哩到幾多人吹奏大陸雞就知

痴撚線 香港呢個地方根本只係住到500萬人左右 依家多成倍
係咁放人落嚟做乜尻

咁細個地方點住成一千萬人

其實點計

平日一到五非繁忙時間都係人週街都係人,地鐵一樣滿哂人

好似個個都唔洗返工返學

我細個時係六百萬人口
依家成880萬

外傭係咪都計咗落去？

搭地鐵已經感受到 越來越多人

認真 移左民個啲都計

係地鐵見到啲學生係講普通話

已經差唔多成900萬 人越黎越多,住既地方越黎越細

已經係地獄啦 放出嚟幾耐

你有冇計有幾十萬人移咗民唔喺香港住呢

仲有幾十萬廣東計劃返咗大陸嗰啲

身份證數目≠人口

香港人唔生仔
溝淡香港人 大陸好撚醒

邊到好咪去邊到

未啦

香港人就快變晒大陸人

你拉落兩下睇下咩人拉高咗個比例

原來得4百幾萬真香港人

25-44女一半唔係香港出世

過年清明中秋呢d日子係條街先兜口兜面香港人

你按不包括外籍家庭傭工黎睇

btw 25-44 係男多女少,但又成日話咩女多男少

4百幾萬入面仲有香港出生既新港人
就快全港九講晒普通話

點會生仔丫 以前都話要400百萬依家一定唔止
要生仔不如買樓算啦

宜家出街都感覺到咩時間咩日子都係逼爆人
如果香港可以得番香港人同少數高質移民住
行出街應該唔會成日燥底

人多嘈交都會多
問題只會有壞冇好

呢個真
Weekend行旺角，迫嘅程度直頭同書展同年宵一撚樣

講真，10年前行旺角都唔會迫到咁啦

我學淋病講嘢

其實每日150單程證，係完全冇包括嚟讀大專之後有工作簽證，亦唔包括中資公司啲職員(你哋去中資銀行睇下)

香港咁細塞九百萬人係到

呢個城市根本係痴撚線，日日返工放工都逼到癲，做香港人真係好大壓力

朝早搭地鐵以為香港有10億人口

有六億講普通話

好想移民...

班慒撚唔接受自己柒左架 同佢地講冇用 班柒頭轉頭就會係朋友面前扮醒話計埋移民

都唔知點解呢d人唔可以用腦諗下野

移左民都仲有身份證嫁

【A1頭條】全港880萬人明年起 換新智能身份證

2017-11-30 00:45:27 HKT

入境處將於明年第四季分階段更換新一代智能身份證，新款設計式樣昨日曝光。新證的大頭照由右邊轉往左邊，尺寸較大，晶片放在證件背面；新證亦加入更多防偽特徵，包括多種更複雜的圖案背景、特定的彩色印刷特徵等。為方便長者及入住院舍的殘疾人士，入境處會提供「上門」換證服務，職員會到訪約1,000間院舍，為該批14萬人換證。

記者 謝明明

鑑於現有身份證系統軟件、硬件過時，同時為了提高身份證的耐用程度及提升晶片技術水平，入境處於2015年獲立法會財委會撥款14.4億元進行更換新智能身份證計劃。保安局昨向立法會提交文件，交代新一代智能身份證換領計劃，該局指出，將於明年第四季展開換證計劃，預計至2022年完成，涉及約880萬張身份證，包括海外永久居民。

文件更披露新智能身份證的設計式樣，卡面大小及卡上所印的資料，與舊款大致相若，但新款加入更多防偽特徵，包括卡面加入細線及扭索式圖案等多種更複雜的圖案背景、彩虹印刷及光學變色油墨、「具立體感的激光影像」專利技術加入持證人第二幅較小的人像照片、在卡面上加入具波浪及立體效果的透明全息圖、印有個人資料的透明窗口，以及在紫外光下出現的彩色紫外線圖案等。另一最大不同之處，是新款的大頭照由右邊轉往左邊，而且尺寸較舊款大，晶片改設置在證件背面。

入境處更首次採用「雙軌並行」換證時間表，即除按智能身份證持有人的出生年份分階段換證外，亦會同時安排1954年或以前出生的長者換證。據悉，初步會安排他們於2019年初開始換證，換領時間或長達3年多。當局解釋由於長者人口由2003年的81萬人增至明年的127萬，採雙軌並行方式可讓長者與其他年齡組別的親友一同到換證中心換證。

另一換證新安排是院舍換證服務，入境處人員親自到住宿院舍的殘疾人士及長者換證，毋須他們前往換證中心，估計涉1,000間院舍，約14萬人受惠。據了解，入境處人員屆時會上門提供一條龍服務，包括為對方拍照。

入境處會在全港設9個換證中心，市民屆時可透過網上或手機App預約換證時間和預先填妥表格。據悉，新證相片會如上次換證一樣，會為市民拍攝兩張相片供揀選。該處亦會設「自助身份證領取站」，供市民自助領證，屆時只須插入舊證及核對身份，新證會自動彈出。

至於換證次序，與上次換證計劃相同，行政會議成員、立法會議員、政府主要官員、入境事務人員、警務人員及勞工督察會首批換證，以便入境處在全港換證前，有機會檢討換證流程及系統運作細節。然後其他市民會按照其出生年份組別換證，但文件並無交代相關換證次序時間表，只稱會考慮上次換證計劃的次序和不同年齡組別的出入境模式。上次首批換證的年齡組別是35至55歲的市民。

一直關注新智能身份證技術及防偽的資訊科技界立法會議員莫乃光指出，雖然文件有交代相關資料，但他關注新證的測試效果是否理想，「要睇新證製成品測試係唔係達到入境處所講，有效防止偽冒同防止盜取資料」，他亦關注新舊換證的安排是否可暢順交接。

人民力量立法會議員陳志全對新智能身份證的設計反應一般，認為新不如舊，「而家用緊嗰張設計簡潔，靚啲，新嗰張有啲似回鄉卡」。他又關注新證的晶片加入相片及性別，擔心會增加資料被盜取的風險。
<蘋果>

而且越來越多老中青北佬

屌都唔知收埋啲死老坑落黎做乜
收後生女落黎做雞後生仔落黎做姑哩都叫理解
收埋班死老野
落到黎又要話上面幾好點正
但又要死落黎
又唔肯學廣東話
野又做唔到
一黎就公屋綜援
屌你老母

明明話移民外國好過香港，但又要keep住身份証

蝗就好少黑工嘅

蝗蟲廢老就唔係暫住，係永住食福利

住湯房

點打？

雙重身份兩地自由出入幾方便，你搞生意都方便好多，唔駛簽證

清理低端人口

依加唔止譚仔 基本上大部份飲食呀姐都唔係純正廣東話 但都好過唔做野嗰啲

希望娶大陸婆個啲呀叔死全家!

我話常住人口已經過千萬。

之前個郭文貴講過，共產黨要不斷放大陸人落嚟
溝淡你地香港人
屌佢老母香港正苦，仲話無必要同理據去要求大陸政府檢討單程証問題

香港政府
我𨳒你老母

on9樓豬

係，香港人成日去日本旅行添，咁香港邊可能有880萬啊！

好多新港人同5毛狗已經衝緊入嚟

而家朝早返工 成街撚樣小學生講普通話
屌佢老母

總有d傻鳩扮下5毛博上位 都唔知做乜撚

真係多Q謝班廢中當年娶埋D大陸老婆，有D仲唔只娶一次